有便衣克警車扮義載

《手動轉發》現場有便衣克警車扮義載 🚫

RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣克警車

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

謝，好人一生平安

Push

推，小心查證

光復香港，時代革命

估到遲早義載有鬼